下面痕到我就嚟死啦！！！

今年先17歲咋，下面就痕到爆炸，真係好辛苦！！
我同啊媽講佢又唔理，佢話沖沖就唔痕，講咗幾年都仲痕緊
叫佢帶我睇醫生又話貴，我就嚟r到下面流哂血啦！去廁所都好乸！！
夜晚瞓又瞓唔到係咁r，仲搞到陰唇外翻埋！！！ 真係好好好好辛苦
我成日r搞到好似自慰咁，17歲已經陰唇外翻我真係好痛苦！
我可以點做？？？？

我已經日日都有洗下面㗎啦，我都好想忍，但係真係忍唔到
就好似幾千萬條蟲係身上咁，真心搵到一個可以解決既方法
求求大家>_<

ps：啊媽叫我用雙飛人藥水搽啊。。。得唔得㗎？

樓主RIP

拿絲打
痕真係要去睇醫生，搵個婦科睇叫佢比藥你
好認真

屌你老母表情撚
去睇醫生啦仲問

睇醫生啦

去睇醫生啦

起底

請善用。。

好想扑你

你咪係俾人捽lin頭果位臭雞 ?

咁又小氣係咪痴撚線嫁
講事實姐 唔撚通我user name下下都要改名講自己感情狀態?
加少左個sosad icon姐
定下次用書面語?
用戶名稱是很久以前改下沒有換過
就算我已經到談婚論嫁的階段也不會利用用戶名稱到處宣揚吧

咁樣夠唔夠大方 係咪冇咁易令你覺得小氣?
on9

屌，巴打唔駛傷心

睇下以後有冇機會屌番佢一劑

但係記住下次拍拖要屌左先
唔係就 dum 春喇

一路行一路睇完喪笑左成分鐘畀迎面四眼娘投以奇怪目光

去家計會check又平又信得過

我愛你 就會愛埋你個陰脣

不如去驗下dna 睇下你係唔係你老母親生既仲實際啦

洗唔洗幫你止痕?一星期一次

男朋友冇幫你止痕？

有